訓左無睇，大粒墨自首未？

幾時搞返次關注大粒墨自首大遊行

自首？人地台灣要既係拘捕

天氣凍 心情唔好

支持
提下大家

民建聯 DAB：【對台灣政治操弄陳同佳案件表示遺憾】

陳同佳將於10月23日(周三)在香港因洗黑錢服刑期滿出獄，而他日前亦主動去信特首林鄭月娥，表示決定刑滿後就殺人案到台灣自首。我們認為，既然陳同佳願意承擔罪責，前往台灣自首，但台灣政府竟禁止他入境自首，將政治凌駕司法公義及法治，做法令人遺憾。

台灣政府在處理陳同佳的殺人案，前後矛盾，亦就盡顯其政治凌駕司法公義的心態。殺人案既在台灣當地發生，在台灣亦是證據確鑿，台灣政府一方面通緝陳同佳，另一方面又拒絕他赴台自首，實是自相矛盾。就此，我們呼籲台灣政府在這宗刑事案件中應當回歸法治，秉持司法公義，不要再作任何政治盤算。

現在，陳同佳寫信給特首表示願意到台灣自首，並請特區政府協助安排相關手續，我們認為，特區政府不應因台灣方面的變動，而放棄處理他自首安排，更不應任由台灣政府將政治凌駕法治及公義。我們期望，特區政府必須繼續以一切合法、合情、合理的途徑促成事件，務求讓陳同佳能夠接受公平審判，還受害人家屬公道。

話左係投案，中共話等大選完左再搞，依加太政治化

follow page la

應該未，無聲氣。

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

冬眠中

出左黎仲點會入去坐成世

【逃犯條例】林鄭：陳同佳決心自首是令人釋懷結局
台灣殺人案疑犯陳同佳昨日（18日）去信特首林鄭月娥，表示已決定刑滿後往台灣自首。林鄭月娥今早（19日）出席港台節目時表示，相信陳同佳是經過詳細思考決心自首，是一個令人釋懷和寬心的結局，希望在現時社會紛亂和充滿矛盾的情況下，能為社會帶來寬鬆的感覺。

屙唔出屎 心情唔好